二十一世紀最強口技～

向一代樂壇巨匠致敬

上面貼錯，自膠